基本上鄰國一路玩既殖民策略根本唔work

其實好多地方, 歐洲又好美國又好, 都有好多華人既移民
但始終係白人地方, 佢地公司d高層呀/senior都係非華人
你想拎自己華人身份去幫返手 (例如貿易戰?) 你份工分分鐘聽日就無左成家淪落街頭

美支多到可以影響美國選舉

其實好危險架, 咩地區最多華人, 睇返果條投比邊個已經知咩人係到攪事
每次都可以收集到情報